政府硬要過真係做唔到野 以後咩都強硬咁過

唔通你反政府咩 咁咪同法治愈走愈遠

大陸就係知你反抗都冇用 又反抗唔到